好懷念鬼佬公司自由奔放，港資公司連唔笑都比人照肺

比鬼佬炒左唯有認命啦

港資打自己人招牌 操到班港奴死